# Isomorphic Web Application

## 网站开发历史

1. 服务端渲染

1. 服务器MVC

1. AJAX SPA

1. 前端MVVM



## JavaScript Grows Up

## Single Page Application

前端路由



## Problems

- SEO

	所有请求都返回首页
	路由组件负责页面渲染
	导致性能问题

- Performance

	同构

## PJAX

> PJAX = pushState + ajax
